朗尼：我寧願曼城贏英超

今季英超聯賽形成了曼城與利物浦爭奪冠軍的態勢，英格蘭名將朗尼對此表示，無法忍受看到紅軍奪冠。

朗尼從小是一名愛華頓球迷，年輕時也在愛華頓出道，與利物浦是死敵關係。後來朗尼效力曼聯，這又是紅軍在英格蘭的死對頭。因此談到今季的爭冠形勢，朗尼表示兩害相權取其輕，還是曼城奪冠好一些。

如今效力美國華盛頓聯隊的朗尼半開玩笑地說，在兩大死敵之間更討厭利物浦：「這兩隊爭奪冠軍，（我）離開英格蘭就很有理由了。我希望曼城能先於利物浦撞線，我無法承受看到利物浦奪冠。對於任何愛華頓人來說，這都將是一個噩夢。」

他稱：「我記得2005年時，他們拿到了歐聯冠軍，而今天他們依然在談論它。所以這次要是他們奪冠，他們能談十年或者十五年！」

朗尼不是唯一一個不想看到利物浦奪冠的曼聯名宿，里奧費迪南亦稱寧願曼城奪冠，也不像看到紅軍贏得聯賽勝利：「對於曼聯、曼聯球迷和為曼聯效力過的人來說，這是最糟糕的局面了（要麼利物浦、要麼曼城），我還是評論員，要公開談論這個，真讓人侷促不安。兩害取其輕的話，那還是曼城奪冠好一點，因為畢竟我經歷過這個了。要是利物浦的話，就要讓人痛苦得多了。」

想利攞

利申：鏝

曼聯後上奪冠

你叫利榮基情何以堪

同市光榮論發揚光大

垃圾猁 下年努力啦屌

正常獌要係利同鏝揀都係揀鏝
反正鏝都拎過
比 利拎左獌仲有咩水抽

「我記得2005年時，他們拿到了歐聯冠軍，而今天他們依然在談論它。所以這次要是他們奪冠，他們能談十年或者十五年！」

愛華頓呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，英超獎盃呢……創立以嚟呢……從未冠軍係屬於過馬西塞特郡嘅球隊嘅……從未係馬西塞特郡嘅球隊攞過冠軍，全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂！即係如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區未攞過冠軍呢，唔好話係我哋利物浦啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實愛華頓更加有個動力，係希望打好啲添！

我記得2005年時，他們拿到了歐聯冠軍，而今天他們依然在談論它。所以這次要是他們奪冠，他們能談十年或者十五年！